連帝，個肥婆射個波俾你喎

話唔關佢事係你自己送上門

點睇

開post低質呢點叫人生攻擊
你唔撚睇下自己日日出堆咩垃圾post
死肥閪死肥閪死肥閪

連巴鍾意肥婆

屌你老母留名

呢獲連帝點兜都兜唔到

肥婆真係好撚煩 永遠唔撚知道自己錯
肥婆現實一定冇朋友

admin 依家真係好難做

冇事就話自己有貢獻

有事起上黎就話唔關我事架係ADMIN自己用架咋

自作自受咋喎

有個簡單方法可以解決

連帝係要挑戰難度

連帝萬歲萬歲萬萬歲

之前同個肥婆做朋友 最撚鍾意排斥人
最後俾所有人排斥翻轉頭

肥婆可恥

食少d肉啦肥婆
人又賤 遇親都賤過西
肥撚都係呀 淨係識吹水認叻

利用完連帝上位之後用完即棄

admin俾個肥婆當condom咁駛

其實條友我都一早block柒左佢
就係為左唔想見到佢啲post
點知原來佢仲開post整埋啲乜尻icon出黎我都完全唔柒知
跟住毛啦啦就見到有人用埋啲咁肉酸嘅icon

等我轉身射個三分波比望遠先

Admin傷心到深潛

fatc

你無深潛就得，麻煩你拆掂佢啦，千零個淨負評值嘅意見

加油

咪話加filter功能
你自己set自己睇到咩
btw你估我唔洗起身返工咩

利申：仲訓緊係床

其實正常人見到咁鳩多人反自己 , 有小小臉皮既都會主動叫admin下架d 濕鳩icon 啦 .
但你睇下條死柒肥婆 , 幾撚有自信 , 係鳩咁屌鳩人串柒柒 . 所以話 , 肥婆唔撚係人黎 , 狗都不如 , 由其是依個乜鳩肥絲大隻 , 柒撚個豬

射啦

駁唔到

你咁答法，其實係咪即係就無睇過"關於新icon回應"既回覆
過左海就神仙

留名

Admin 你可能覺得加filter就暫緩到事件
但我誠心講 你地推野前唔該諗清楚少少

今次咁大反彈 除左icon真係好撚柒之外 就係同個討論壇風格相異 如果你覺得哩set野冇問題嘅話 你好好地反思下個討論區走向 好多人唔想返高登 但你地真係唔好愈搞愈on9

咁你哋icon上架又有乜準則？
加filter唔係解決方案囉，重點係要俾個機會大家㨂上唔上架
如果本身係因為個小圈子post, 過千正評就上得？
咁而家過二千負評就快手啲下架啦

肥婆就係無art sense無要求嘅動物
係咁上下
班柒頭又推佢上架
一樣咁bad taste

加你老味咩 做埋哂d野多9餘
刪9左佢算9數啦
同埋呢壇野來龍去脈係點撚樣
冇啦啦有呢d垃圾emoji上架做乜撚野
我第一眼睇真係以為上撚左babycondom
條肥閪串過馬撚
屌你老味
不成氣候

擺明啦，你2000負皮又好，推爆個post又好，總之我乜都聽唔到

連帝好野，連帝萬歲
千秋萬載，一統江湖

連帝：遮撚左佢咪當解決左囉, 掩耳盜鈴聽過未?

人生攻擊

望遠呢？
平時唔係一召喚就出現咩？
做乜又深潛呀

一個肥婆可以拖累到兩個管理層

你話D肥閪幾撚麻煩

認真問，會唔會加埋5p filter？

加咗之後咪唔洗再打搞人地老母

根本治標不治本，如果有人要打甘蔗、牙醫、學系、吾日三省吾身，咁會變咗咁蔗、呀醫，學係，唔日三省唔身

加自定Filter功能就解決到
會員唔想睇咩/咩字，自己加落自己個Filter

所以以後有5p字果D咪撚再係度屌

係你地自己接受唔到

还有规笵字也要加吗

吾系甘牙

对
汉字也要接受

連帝番工呀屌你老母
咁多gee gut
bam鳩你丫拿

俾個自定filter你，filter多次
自己加 呀醫 變 牙醫

間直係白痴

咁大家咪可以各自filter自己唔想見既字
問題解決哂

agger

其實過濾功能方面，我覺得連尼住可以將全部icons轉返哂做高登本身用開嘅icons，跟住喺app裡面加個icon theme store，由用家自己揀適合自己用嘅icon theme再自己apply咗去，到時就得用家自己睇到自己鍾意嘅icons，而其他人睇到嘅就只係高登icons或者佢地自己所揀嘅icon theme。

拿admin 唔係咩民唔民主既問題
而係套icon真係好撚樣衰
加之前你哋班admin圍內傾掂數先啦

連帝：要上班，不了

咪撚就係
日日出膠post阻撚住哂又唔係好笑
一早block 撚柒咗佢西知佢會出icon

好明顯就傾掂咗要硬推肥婆啦##fatc

望遠，唔好潛水啦，連尼住交咗個波俾你啦

你要開番個post話唔信admin 10秒內入到嚟
望遠先識上水㗎

要揹鍋, 不了

真人應該真係肥婆黎

連帝有無感覺比肥婆強姦咁

冇

加filter係咩玩法，依加興自欺欺人？

講返先，邊個contact作者去拎圖都好，最後上架，都係要兩邊更新先上到架，姐係要本人同意先上到架

哎喲喲 個波又射番轉頭

究竟連帝要攬個肥婆攬到幾時呢

佢d post低質係事實 煩到一早block左

咁你睇唔睇到二千幾個反對意見呀？

我覺得長駐既icon應該開個置頂公投po擺一星期如果正評>負評先上架
節日icon就最好節日期間限定唔洗特登開公投po

好撚失望呀admin

連尼住 我一直都好支持你架
不過以後問下全部會員/ 搵個art方面比較好既朋友幫手睇下啦

同佢方針一樣

fil撚左乜都冇

拿屎上身

其實呀連尼住你點睇依set肥婆濕鳩icon ? 如果你唔覺得佢地柒咁你都幾冇art sense.
如果你都覺佢地柒咁點撚解比佢地上架 ? 中間發生乜鳩野事 ?

其實連帝係咪有痛腳俾肥婆揸住?

係既話聯絡我

D肥婆ICON唔講以為上左BABYCONDOM

真心 呢位巴打幫到你 請聯絡

以前喺高登用helianthus annuus都有啲你吔屎喇 你大我呀.jpg 同埋其他改版icon
我又覺得幾好用又無乜所謂
其實可以畀自己set番用邊啲icon咪得
點解要迫人下架？
咁搞法以後邊有人想整啲新icon
你問上架準則係乜
咁下架嘅準則又係乜？
利申：覺得肥婆icon好撚柒

有野唔公開得既我幫你掩住
真係有苦衷冇得揀要硬推肥婆icon既話我立即收口

一樣
死假膠一撚早block咗佢點知整埋d babycondom icon出黎

其實我覺得腦魔mix高登icon已經好撚柒
點知整多套仲柒嘅

連尼住可唔可以唔好搞鳩啲icon

嗱連巴，我見你頭先咁快覆我，我都先禮後兵。多謝你無潛水。
出面果個二千幾負評嘅post唔係話要加filter ，係想佢落架喎。你呢個答案，同啲市民話某個政策好差想取消佢，但政府話我唔會取消，只會繼續改善佢，係無咩分別喎。一個唔好嘅政策點改都唔會變好架啦。
如果你覺得一千個正評就值得上架，咁依家呢千幾個負評淨值又係咪應該尊重呢？
如果你覺得咁樣唔夠可靠，咪好似唔少巴打提議過咁，開個置頂post 投一次囉，夠公道啦。
你推出前無諗得咁詳細都唔緊要，依家事後咁樣嘅意見你認為加個filter 就解決到，第日你要加多filter 先可以解決其他問題？
肥絲大隻本身做icon 無錯，玩新icon 同emoji 都係好事，但如果個product 多數人唔鍾意，無理由叫大家就佢啲創意。

老老實實 肥婆icon仲衰過baby condom
babycondom都係有個theme 賣19 baby

個肥婆icon真係不倫不類 好似盤豬餿咁乜春都夾雜

係佢自己夾硬上架在先，人地先會問佢咩準則上架，你反問我地咩準則要下架，會唔會有啲本末倒置？

如果上架有準則既話而大多數人都服既話
就多數唔洗下架

Filter治標唔治本 不如出公投post啦

問題係set icon影響咗成個壇嘅風格 而唔止係我睇唔睇到嘅問題 你明唔明？將堆icon下架啦admin

連尼住同肥絲大隻有無做過愛

##fatc ##fatc

講到尾姐係連帝大曬
邊有人用自己icon上架會唔同意呀?

聯絡心理時鐘會唔會安全D

捉隻肥婆入米缸

咁冇意思架喎，佢咁buy肥婆話唔定第一個正皮就係佢俾

失鳩望

大佬呀 唔係遮撚左就當無出現過嫁 仆街
下架啦 屌你

唔明點filter? 有陣時個theme有意思咁點?
我覺得限落創意台only就得，又簡單易做，我唔憎欣宜但係唔想條條thread都見到佢

不嬲整icon都係比一眾會員insert link架啦
Lomoji 上架冇乜人反對 因為大家都有共嗚
依家唔聲唔聲上左套有大量會員唔鐘意既做官方icon
而連帝乜都冇做

天下肥婆一鳩樣

人身

連帝好波
呢D回應真係好得民心其實

你一定要話高質
唔係就係惡意,搞事!!!

盲撐？

都知你假膠啦！
一齊推優化個po啦

Btw明顯係admin頒左個亞太區俾林峯啦，有奬收唔通話唔要咩，宜家搞到人地變左亞太區有一天會成為亞太區，下次小心的啦

下我琴日先係連帝個回應POST到大大力屌WO

串過馬撚

一條心撐連帝

Admin搞公投啦
為左呢套icon成堆人開post嘈
好煩

禾刀系牙，潮撐連帝，一票不投老屎fk

LM

搞亂連登 肥絲應記一功
林祖舜特此加許

冇眼睇

其實佢一野射個波俾你
咁你有曬權話事咪一野下鳩架囉
搞咩filter多鳩餘

死肥婆快撚d消失啦 搞搞陣冇幫襯

Sorry 一齊肥爆肥閪
阻住地球轉

個肥閪應該係佢女神黎，快撚過狗衝

睇唔到本人同意呢4個字？
吹呀

我都係一早就block左 所以唔知佢整肥婆icon

馬戲

團
中間欣

嘻嘻

連帝放工未 我已經執好嘢了

點撚樣 下得架未

連帝好波
真係好得民心我都覺
大家唔好咁啦
Admin對肥絲大隻一心一意
好有心機將肥婆icon整上架
唔可以浪費佢地嘅心機架

咁而家負評多過正評
點解唔下架？
原來千幾正評就上到架？
689 set icon都千幾正評 幾時上埋架？

如果將Filter定位為少數人而設嘅功能，
係咪可以少咗好多紛爭呢？

我嘅意思係兩樣都做。

先將肥婆icons下架，
以回應眾多反對上架嘅巴絲打。

其後管理團隊可以透過定期公投嘅形式，
俾各位決定新嘅icons上架定唔上架，
當新icons獲得大比數通過上架，
但係有少數人對公投結果感到不滿嘅時候，
就可以叫佢地用Filter功能，
將唔想見到嘅icon過濾咗去。

我屌admin老母

其實佢個千幾個正評係代表我地支持佢創作而唔係代表我地中意佢set野

Fil左就當冇事睇唔到？
咁撚柒既野仲堅持唔落架 無視2千幾個下架意願
仲特登為啲柒肥婆icon整個fil功能

肥絲大隻口中男朋友係咪連帝？

呢個point大把人都講到口臭
係堆小圈子仲要拎住個正評數黎打飛機

距離上次正式聲明已經過左24個鐘有多

好意見，但可惜admin又潛水

推到admin上水

十卜

要上班，不了

三千都黎緊仲二千

可能係望遠

肥絲講到自己好冇所謂好偉大咁 咁只會令更多人憎 亦有人好聲好氣 佢係咪會下架Dicon?

因為D人不滿、人身攻擊所以企硬？ 其實睇佢D 膠post都知佢係好想出位。但係令咁多人憎自己，何必呢？

牙joe應該一路睇一路笑